module.exports = [
  {
    question: "Qual é a fórmula da água?",
    answers: ["h2o"]
  }, {
    question: "Qual é o nome do atual presidente do Brasil?",
    answers: ["jair messias bolsonaro"]
  }, {
    question: "Cite uma das `6` profissões de Albert Einstein",
    answers: ["inventor", "matemático", "professor", "físico teórico", "autor", "filósofo"]
  }, {
    question: "Quantos estados o Brasil tem?",
    answers: ["26", "26 estados"]
  }, {
    question: "Cite um dos `8` planetas do sistema Solar.",
    answers: ["mercúrio", "vênus", "terra", "marte", "júpiter", "saturno", "urano", "netuno"]
  }, {
    question: "Qual era a profissão de Ayrton Senna?",
    answers: ["piloto", "automobilista"]
  }, {
    question: "Quantas luas a terra possui?",
    answers: ["1", "uma", "um"]
  }, {
    question: "Qual é o maior planeta do sistema Solar?",
    answers: ["júpiter"]
  }, {
    question: "Quantos dias possui um ano?",
    answers: ["365"]
  }, {
    question: "Quantos dias possui um ano bissexto?",
    answers: ["366"]
  }, {
    question: "Se um dia possui **24hrs**, quantas horas tem 3 dias?",
    answers: ["72", "72 horas"]
  }, {
    question: "Quantas luas Júpiter tem?",
    answers: ["79"]
  }
];
